[HKU] ASO vs ASAO

有無讀archi嘅巴絲可以講下參加邊個orientation好啲？有無話邊個仙啲?
我怕唔參加會唔會無朋友同groupmates

ACO！ACO！